開始感受到睡眠嘅重要性

瞓得好真係feel到個腦係會修復咗
相反瞓得差就集中好差好難諗嘢
以前都唔覺，老了

我四張野，都係瞓下醒下咁

返兩星期早 訓得好5個鐘醒左
訓得唔好8個鐘都好攰